試過坐/揸車最快幾多km/h

上次去台灣
凌晨1點係台中返台北
最快渣到220km/h(我個台灣朋友話開盡啦 車太重)
1粒鐘搞掂 好癡線
仲要用架租返黎嘅七人車 坐八個人
我問個台灣朋友點解係咁跟住前面d車行
佢話要捉超速都係捉前邊先
堆車一無人帶頭就dup

有冇國外嘅巴打講下全速駕駛係咩feel
利申:唔支持超速駕駛

北海道揸152km/h
唔算好快但係好刺激

公路就280km/h 左右
行沿海高速
用高德導航聽相機位, "700m後有測速"
地板brake 落120km/h
過左相機再加速返

波子4.8 twin turbo

紅van，朗豪坊去小欖，日頭係屯門公路行124km /h
成架車震到就解體咁

假日司機
租車自駕遊
行到160 部車已經好似上唔到
睇錶最多180

其他車仲係我右邊 fum fum 聲咁過

德國揸過300km/hr

你咪吹水啦，紅van行屯公

180km/h 夜晚趕住返屋企

Still alive ?

唔係香港 條路車都冇架
下面都有100mb上網架

新幹線

Still alive有幾難

紅van 190

Autobahn

龍翔道向荔景方向170

深圳灣大橋
DC9踩160

清識玩

外國 19x
人要惡過車

3xx 但係電單車

坐朋友車，一架tune 過既GTR35 , 踩到34x km , 望前面路面無感覺，一望到隔離d 車被高速爬頭先覺得原來咁撚柒快

外國高速

入東涌170

去到300KM個D, 其實渣落係咩感覺
係咪要渣到好實, 其實少少差池就

180 , 香港 , 發覺香港揸幾快都好, 1個燈位, 都要等埋隔離D慢車

隻手一擰過少少就死

200 電單車 架車仲有得去但個心臟已經無能力再上

140mph

180 Prius 北海道

函館返札幌

$180荃灣

70
P牌仔

你會發現原來架車堂呔可以咁輕

aristo v300 未解 180 自動 cut 油

坐人車 加州buttonwillow track 識嘅朋友應該知佢佢有個高速彎
坐一架s2000 full aero 115mph 皮過去真係好撚正
自己架冇尾翼80mph 皮都驚驚地

120 過海小巴

25x 大攬出口元朗方向

好事黎既好事黎既

1500km/h
飛機

170
始終好多車 唔敢去咁盡

發夢果陣13X
其實香港又多車又多相機根本好難踩得再快

有冇人知其實日本highway 係咪永冇相機？ 揸120要行慢線

車喎！

突破音障

180

辣殺

170左右
台灣自駕遊
之後上唔到，應該太重

110
電單車

105 單車

170
坐坐下聽到deja vu 就知仆街

發夢p牌屯公150

1420km/h, 跟 Flash 去買 pizza

發夢渣車180到

德國揸過160
唔敢再快

坐協和？

發夢180吐公

110 mph
係美國freeway
之後比sheriff 捉speeding

德國 一上到200就淆

發夢屯公落荃灣直路19X
意大利firenze去rome 200

夜晚吐露港 & 大埔環迴公路150km / h，係咁見到相機要收油再加速

利申:新牌仔一個月

墾丁上台中，踩盡去到180就上唔到，架車多行李又四個人，最撚頂癮係後邊好多靚車大車閃我燈叫我讓路，痴鳩線

發夢大欖180

屌曬巴

發夢試過坐人架車
北大同青馬行到155

高德地圖係咁話有間距測速，搞到我都唔敢快。啲間距測速係咪真架？

回番主題，外國就揸190kmh喺馬來西亞，香港就170機場出九龍

大陸坐過親戚部458，印象中最快接近300咁囉，條路雖然直，但係坐人車始終驚，仆街佢部車仲冇扶手，想搵嘢捉住都冇 唔知係咪所有458都冇扶手 btw如果自己揸可能冇咁驚

坐電單車 吐露港開到140km/h

仲要係跑車個隻 冇得挨住 要趴住係到

Jazz 120入機場

試過500km/hr

330km/hr
利申 f1賽車手

70km/h

210, 架車4600cc, 完全唔覺咁快

磁浮列車？

德國試過300km
但感覺同香港行百幾無分別，外國d路夠平鋪得靚

紅van可以行屯門公路

美國120 mile

日頭真係有既。。唔載客個d囉

架van應該解咗體，繼續吹

係德國揸到290，真係睇住舊雀屎跌落擋風玻璃

還車個陣成個車頭都污糟哂又昆蟲屍體又石仔刮痕，賠左百幾歐

條路好寬，唔會太大感覺，除非隔離有架龜速車行緊100

安全第一

閱讀理解拎U ?

單車， 60km/hr

咁都叫快
佢都限110

發夢電單車每日100左右來回清水灣道
最快係機尾試過170
利申300cc車仔

10 km/hr 滑板車

an650 188 車重唔願再去，已縮入風檔入面。

九州冇

俾咗錢㗎，大直路冇側風好易上，踩啦

坐個fd電單車 太子道西120
仲要學牌

路寬闊冇車既話其實冇咩感覺，單手揸都唔覺快

1000cc電單車 270三號仔

學牌載人

行路都快過你

成都坐的士去機場160km/h
後座無安全帶

好撚多戇鳩

學牌咁顯眼都無俾人捉

美國mustang上200km

德國220km/h
不過奧地利一個鐘內連影2張快相
罰左二千幾

香港110km/h

lm

發夢試過220 外國公路

無人話佢有掛

澳洲 踩過320 格黎條女嚇到瀨左尿

試過搭四座COMFORT 告士打道行140km/h
25分鐘多少少柴灣去到濕地公園

150

我去大陸平均都快限速30-40km
區間起點終點前收到限速+1x 就ok
十二年大陸車經驗淨係中過一次cut 實線
未試過罰超速

仲要睇你行邊條多

荷蘭 250

試話係德國揸 無limit
租左架R8 v10
有一小段開到330km/hr

345634286531598765097521457986KM/S

紐西蘭 160KM/H
不過前面有車就收油

光速幾千萬倍

up to 180km 因爲解咗180，連錶都睇唔到

發夢坐過
R35 上到26x
佢話冇車320左右

香港140 X隧 爛鬼貨van

台灣169 Ford Focus 1.5 8x
過60中獎 架車要停3個月牌 即係要冇折租3個月 咪攪

落場 280 (我認我無膽再上)
自己車夜晚 220 熄頭燈兩秒

130km Australia

德國 280km/h 左右

你咪on9啦，唔識喺到衝出黎柒

屯公 220左右

發夢 3號仔 18x 落緊毛毛雨 落到油麻地果欄 成頭冷汗同心跳加速

霍金部車
10km/h

幾錢租

觀塘上秀茂坪 揸到300幾

170
青馬收費站劈入迪士尼

利申：乘客

50
學神

踩小輪徑單車 西貢落斜去到70km/h

泰國芭堤雅
自己一個渣住架Corolla
係一條冇車大直公路
第一次地板油
去到17x 架車好震
要渣實堂軚

大約170 之後冇力再上

德國210
條路其實都唔係超靚
有個位突咗少少成架車跳咗一下
嚇鬼死

岩岩Pattaya 返黎
Vios 150左右
架車嘈到嘔

澳洲塔斯240km/h
比警察截停左 但最後無事 咩都無罰

發夢，攞牌第一日嘅夜晚，揸住架爛鬼Camry三號仔踩到180 Cut油。

發夢ek3九龍坑19x

我本來都想租Vios
但心諗難得渣次車
租架Corolla算數

170 Prius c 大阪去京都 坐滿5個人
望一望個錶先知咁快 渣過陣完全冇感覺 其他人仲訓晒
Btw唔知係咪太重好似冇力再上咁

克羅地亞 230km/h
香港 153km/h

呢個位次次搭的士都120起跳
冇cam 又幾乎大直路

認真呢

50km 慢線

差唔多100mph (160 km/h)

係歐洲租左架車俾人鎖速
係德國靜係揸到200多啲

屯公上汀九橋
230盡雞 慢慢比架新a3/s3抆開

外國啲公路整體靚香港好多，踩多幾腳架車仲係好靜好定

170km/h

anyway個速度應該堅
夜晚坐佐敦屯門紅van行青公，到126已震到仆街，我諗130係極限

當然靚過啦
香港行100架車都就散
不過感覺上日本鋪得靚啲
可能因為收錢

昂船洲大橋 160/h

夜晚新竹去台北
高架橋 後面部舊bmw係咁推我
我已經渣到130 俾佢過左咪追佢
我上到180見追佢唔到都收油
Jazz仔

路面：搭的士，個司機13x kph 落斜，架車有幾下feel 到離開咗地面
鐵路：新幹線/高鐵，33x kph都好定

180km/h, LA to Vegas

條路唔靚，架車好嘈好震。超級大直路，差D訓著

500kn

600

渣車最快130
馬鞍山繞道

外國撚
係highway同架435i左穿右插玩到220km/h

香港既話280km/h 渣458 Italia
渣架3000cc以上，識避快相既
兩舊真係唔難

大陸試過渣GTR同埋C63 300

利申 發夢

半夜係freeway踩 230km
Aston Martin db11

db11
my next dream

有圖有真相。。。其實最多去到230，不過架車好震，個人好緊張，唔敢拿住部手機影

323 km/h

麥記650S

我本身租jazz佢俾架vios我
好撚舊

泥鯭的
100km/h

發夢西沙公路馬鞍山段170

渣電單車上到130 已經淆淆地

利申：發夢

咁慢

不如講下老龍最快試過幾多，有冇成個人飛起

去road trip試過160 km/h
唔敢再去啦

Bath 去London 夜晚 130 miles
都仲可以俾其他車爬頭

720
阿斯拉達turbo boost

錢7 160kmh 架車解體咁濟，啲街燈好似開咗曲速引擎咁

凌晨2點半 搭的士 旺角去上水
吐路港 150km/h
4個字返到

試過上到30X，好正 成個人比風吹走咁制

1997 corolla 170km
可能老爺車 睇住dashboard個測溫計由中間去到下面C

150 Fd2

機場出九龍
16x
已經唔敢再踩
部車好飄

凌晨
青衣 - 屯門柏麗
6分半鐘

Evo10 us 247

美國120mph 190kmph左右(?)

發夢揸住部重貨H1
大欖落元朗170km/h

美國長直路135 miles/h = 217km/h

我都係馬來西亞渣過 機場路線 180kmh 15cc

舊vios 仲走得過jazz

係深圳上廣州果陣上過210
一早冇咩車，坐係入面唔覺得幾快，但過其他車果陣就發覺好快

最快都係試過喺台灣揸架CR-V行140 啲路多彎跟住前車片好撚爽

新界入大老山果段路仔200

p既炒下係好事 自己可以汲取教訓 不過有時候累人就係果下

單車 淡水落斜 60km

EP3 130mph A1(M) Stoke 返上去Northeast 架車好震唔敢再踩

發夢就係東廊160kmh 其實好慢

紅VAN 120 淨覺得好撚嘈 係咁響

德國HIGHWAY無車速限制

係北海道渣vezel hybrid單線高速俾飛雞推到160唔敢再快

220km/h 係美國同人鬥車

最盡試過205MPH
利申：北美j

美國同朋友鏈車，比警察追，最後罰錢
唔記得開到幾多

160

成個Post都係發夢得巴打一個唔係

發夢都冇咁真啦 停埋牌

幾時落track

30號

打asseto corsa
西沙向馬鞍山方向落斜280mm/h
德國autobann 220km/h
大阪highway 160

北美jj
193km/h
Cooper S

去邊啊

你幾時死？

日日坐旺角返屯門既小巴
而家真係好日都冇㗎係冇鎖速
坐到真係 fatfat

發夢揸eg8元朗返上水200km/h
坐人地架4系200幾

濕尻hiace 160
綿羊仔120

東廊除左東行近城市花園，過完時光隧道嗰隻右灣，基本上160踩住去無乜難度。
利申，原裝避震JJ

到時黎搵你

用左幾耐出馬鞍山？

發夢渣架千四孖吸 支針轉返轉頭 但入灣太快打左個白鴿轉 救得返無事

迴旋處到利安出口4-5秒...落條斜路20秒上下... 未到斜路底已經要開始收... 太快過果個位如果有車出撞鳩硬...

新幹線E5 320km/h

我有睇你打機段片，經典

坐過Dc 9 140 慢左就下下谷盡副偈
好正

九洲渣住架1000cc 行高速140 過完車就落番120 算

346km/hr
利申 motogp賽車手

西沙路往西貢方向
發夢果時190

呢條路真係無限速公路咁

好似係有折

自己揸就70 仲學緊車
坐就180

Speed venture?

200 差唔多啦
除非天未光啫
如果唔係都比較多車

最後上到23x
淆底已經... 唔敢再上
但係快線依然有比人推....

你繼續吹

德國 200

電單車 270 可一不可再 有粒石仔都死鳩梗

thunderhill

係。。油門全開

坐過深夜紅的 屯門市中心行屯門公路十分鐘已經到荔枝角全程140-80咁開 識背晒啲位咁

61 km/h
學咗五個鐘車
條路限60
師父係咁話後面有車
加油啦
加加下唔覺意過咗60
一過咗就畀師父屌

又開追悼會架啦

210

200內個d唔好講出黎喇
香港晚晚都有喇

發夢喺屯公轉車站上斜踩過188(D波未開sport mode)
部車係未去盡

420km/hr

係唔撚係呀 我日日揸 果度又西徑村又乜村物村d路口好多車出架喎

飛機都去唔到啦 on9仔

半夜返屋企

咁代表咩
最型係你啦

其實200內吐公荃灣橋機場踩著點都有啦
反而想聽300打上分享多d

講咁奈都係得幾張圖

鹿兒島來回福岡
150km/h
都係跟前面車咋
香港車多路窄又多相機
自問冇吉屎快

外國揸最快190
香港坐最快220
大陸坐最快230

190係啲山路入面一條大直路
大陸嗰個record係我老豆唔知自己踩到咁多 A8L嗰啲房車太舒服feel唔到咁快

180km/h

DC2

頭盔:發夢

跟本就唔難 換條鈴都可以去到240 250啦

140 miles/hr

亨哥

依個真 飛機最快好似係900左右

喺下呂返名古屋
冇記錯五定六缐行車
揸架難鳩Jazz
180km 冇得再多
行咗十零廿秒覺得有啲離咗地即收
自此冇再快過160

最後奉讙大家揸得快唔係問題但要罙車夠重先好

講真唔睇呢個post真係唔知完來過200都唔係咩嘢

Audi A6 開到250，會飄嗎？

真架 架車靚又舒服條路又靚 你係唔覺得已經渣到200

俾咗錢㗎

有Quattro 輕鬆

280km
雙騎 青馬大橋
Zx10r 電單車

坐人車 非高速 180
坐完腳仔軟

深圳沿江高速 tesla 200

渣部濕鳩slk230未到山頂都200

踩油門仲要自動波 呢個post隨時類死人

Concorde max speed >2000km/h

沖繩都冇 嗰陣去自駕遊係瘋狂衝燈同最少都踩150 日本啲路夠闊又好渣

SoCal NorCal 兩邊走？
跟邊間玩開
BW 上兩年重新po過地易左好多